我唔想再望住電腦睇你地走未

走啦好嗎？
講左幾日今日唔留守

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦